大學essay plagiarism問題

想請問各位師兄師姐寫essay個陣plagiarism 超過幾多%算係危險？因為小弟剛查similarity 有21%，想請教下會唔會有問題🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

唔查就唔會有危險

自己寫啦仆街！字都唔識寫學人讀大學！

通常過15%就會check 吓你有冇抄襲

洗乾淨份野先啦

就算你50%
但跟足citation都唔撚會有事

大撚把人會direct quote增加篇文說服力
但direct quote 擺明直抄
但你跟足你學校citation要求就唔會有事

單數最安全
用google translate 反轉再反轉

rephrase都懶
15有點危 12開始穩陣

大家都好有經驗

我中意direct quote勁人講既野增加篇文說服力
你吹啊？

冇抄功課, 做足citation有乜好驚

21%有咩問題
有時第一頁全班一樣 淨係名sid唔同
全版都會當做plagiarism
中間是但搵d reference咪得
求張紙唔洗咁認真wo

10%都多
你唔好搞鳩人啦

50% 應該 originality 分扣到勁低

港燦野雞大學教埋啲廢人出嚟，寫essay要direct quote？一句半句又真係必需就可以接受，多過一句？俾我見到即肥！

睇你寫乜架姐
用theory去講 引用佢自己文字做切入好正常姐

同埋50%中
起碼2-30%關格式同reference list事啦

你係夠薑先好 寫report寫撚死你
年中大把人鳩做個prof都唔夠膽肥佢

天下文章一大抄
跟本所謂既大學paper就係奉旨你抄
不過就係預你rephrasing咁抄

如果下下direct quote 然後個%咁高其實又真係囉黎搞
有心玩你既lecturer就算明知入唔到交上去開file 你都有排煩

rephrasing 真係咁難咩？定係宜家啲大學生真係懶到咁

做你學生慘過做雞
你都係咪撚害人啦 垃圾
大撚把教科書 paper都會有direct quote

Quote人野rephrase 好難咩

50%邊可能成篇文都係
好多時ref list佔左30-40%啦

>20% 都fail啦

我reg過一科cc
Check過成4x% 照樣a range sor

20%正常tutor問起咪照直講
citation指引跟足
甚至每句用過既俾多個註腳註解 20%根本唔會有事
正常改你篇野既人睇到你合理咁用就fine
不過如果你自己都心虛既話 就最好改咁d野走

我試過20%俾prof照我叫我重寫

有時直情3,4個字都算
明明無抄自己寫

最高紀錄30幾 但完全cite足哂咩事都冇
有時冇得選焗住高similarity

根本合理咁direct quote係無事...
無人叫你每一行都direct quote

你間中幾個大段引用一兩個
開頭結尾又引用名人講野 說服力都好夠 又唔會9cite9抄

肯定你從來冇乜點讀過書，你搵一篇正經文章出嚟同我數吓有幾多句direct quote 先再講！嗰啲垃圾野雞論文唔算

教科書算唔算正經？
再講 你收皮啦

你寫教科書咩？essay同教科書都唔識分就收皮啦！

總之我試過高rate都a range la
HKU既 你教邊間野雞啊

答我啦 教邊間野雞啊
定教席都無係到妄想做tutor改學生篇文啊
死on9毒撚

自問墨水唔多
rephrase咗兩次都中
最後算數 根本啲簡單句子好易一樣
尤其係啲大路嘅theory

所以土炮大學真係同外國名牌大學冇得比，完全唔撚入流。土炮叫學生寫文章郁吓四五千字，以為長就係勁，諗法絕對juvenile。為咗湊字數，學生於是博命抄，然後狂加形容詞，5000字中起碼4900係水份，結果訓練出嚟班人到畢業都仍然唔識寫文，睇你哋寫email就知

讀IVE啦你

我而家問你教邊間啊 9唔搭8
係咪比我撚到傻撚左？

屌 答唔撚到就咪撚牙知牙左啦 7頭皮
無人想聽你呢啲ff意見啊

到你真係拎到教席先講野啦 on9
Tutor都做唔到係到9up

睇咩科啦

我嗰科真係點都諗唔到50%都仲可以 B+ / A range

咁你咩科先得架

有咩問題
正常你reference list至少都佔15%

你碌撚幾長？
關你閪事咩戇鳩！

要睇你間 u 個 criterial, 通常開學個啲文件會有寫。

安全起見改一改啲字眼， below 10% 穩陣啲。

試過25%無事

無，其實去到30都OK

屌 教邊間都唔敢講 唔慌出名
睇怕都係野雞啦

直接問prof有冇問題仲好啦

咁你又過分d

果次upload錯左以前交過既野

唔關大家事就咪同人講你改文啦7頭
無人想聽你意見🤣
野雞大學tutor

咁都只係得96
證明turnitin on99

36%我照交

最後咩grade

有啲on9位turnitin照計你抄
reference/ citation/ even chapter名/essay topic
如果20幾%都係呢啲咁無野啦
我都試過
你真係驚咪同TA傾幾句先

岩岩交

我試過32%

屌

落足footnote驚鳩咩
利申歷史系
所有文都20%以上
根本有引用野
就一定有好多相似位

不過我地既做法係
如果你唔落footnote
佢搵到有一句係抄
都會成科直接f

Turnitin 係咪會check 晒所有大學嘅database?
如果係啲common 嘅topic, 即使我rephrase 左，都有機會同其他同學寫嘅嘢一模一樣喎
一班咁多人 仲有previous years 同埋其他大學
總有機會同其他人撞正

利申 yr1 唔識嘢

成班人唔識野係度9up
重點唔係similarity 幾多%
而係佢highlight similar嘅地方係點似法
即係例如turnitin咁
佢成日on99咁highlight專有名詞 人名 ref list
咁嘅話幾高都無問題啦
但係如果你係成段咁抄又無落citation
即使5%一樣會收皮
similarity高都唔使驚話一過某個數就即F
prof見到會入去睇架
試過最高一次6x%
上年online exam學校放上turnitin check
但係佢highlight嘅全部都係條問題
咁緊係全世界一樣啦

我都會咁

自己寫喇

問心嗰句。你喺真抄，定係引用？

小弟試過有次交篇功課係研究 Wikipedia 嘅，當中引用唔少 Wikipedia 嘅政策同埋討論，TurnItIn 好似過咗 30%，但係攞 A。

份份都唔同

照打番平時個啲野就得啦
你本身係自己打根本好難會中
佢個system你rephrase左根本唔會當你抄
你自己照番平時咁打 rephrase 最緊要做in text citation 同references
20幾30%都拎a

我個PhD supervisor 教我改fyp, 話其實undergrad 的fyp根本不要求original research.

所以100%抄，跟足citation 指引就得。
但每份citation 應少過10%, 同埋所有experiment data 要original.

即係話你重做薜丁格的貓實驗，有新parameters 都得。

冇吹水，試過超過60%都冇事

Law paper 分分鐘40%
邊有得唔Direct quote
Count 判詞唔通你走去rephrase咩

啲老師自然會排除返ref list 果啲

試過份paper除咗頭尾之外嘅內容全部都係抄返嚟，但有自己rephrase，最後最多都係5%，所以冇問題

感謝各位師兄師姐嘅回答，professor已經覆咗話冇問題，因為similarity有9成都係專有名詞，冇得rephrase，同埋都check曬話跟足晒citation format，所以問題不大🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻